【預計】六點後，會再make anouncement, 叫未入閘嘅旅客即刻離開, 等旅客走晒先收網

好多post 已經叫人走
但仲有啲post 話有旅客
警察唔會衝唔會拉

政府一定會比一個最後逃生門
會make anoucement 叫所有人離開
跟本唔會搞到啲無辜旅客

之後我相信唔會驅散
而係直接落閘拉人

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

機管局confirm 17:30會封連住機場島果兩條橋

宜家係室內
仲要係孤島
根本就等於係監倉示威
佢一落閘封大路
就已經可以等於困咗你地係監倉

要走真係快啲走
等啲旅客走晒後
佢一停交通你地就等於比佢困係監倉

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

咪鳩up

fact checked?

Not fact check could be done, the mobile network has been down.

走，仲要留命同6個烈士討回公道！

當佢講嘅未係fact
警察要封橋拉人
有乜野難度?

要走嘅人(旅客)已經走晒
封橋政府會怕乜???